祝賀香港正式回歸 要求香港公務員薪金用祖國公務員薪金重新計算

同一國家，林鄭人工高過習總 點x得

一群愛國愛港的小市民上

為國家服務仲講錢
無錢都大把人爭住做

同意

如果香港重組公安，￥3000都做

大逆不道